[PC][武俠撚]河洛群俠傳 [4]

河洛群俠傳居然仲有更新
只限steam
1.29 beta

上一個版本係上年8月
成個更新6.xgb
裝完順左好多

買左成年
呢幾日先開始玩
河洛遊戲果然要煮熟先食
而家50%off

屌 上星期先爆完一周目
可以再玩邪線了

其實開放mod可以玩得好癲

爆咗兩三次，有少少悶

ON9先買

2月尾買左黎玩
柔煉獄起手 前期難捱到
琴日爆機
琴日已經見到特價 不過原價$140都抵玩
試左beta版一陣 明顯無咁lag

有冇MOD推薦?

俾智冠搞撚到

之前一出就買左黎玩
窒到仆街玩唔到退左
唔知係部腦廢定隻game問題

隻game食ram
較低解像度先比較順

武俠驚嚟講內容最好係佢

今次update改善左，起碼>9成時間順
係過場仲會卡

近年玩過
最鐘意係俠客風雲傳前傳
最有金庸群俠傳feel

河洛暫時玩左十幾個鐘
大地圖周圍行
感覺似witcher1+2, dragon's dogma
中文game落後世界8~10年
其實都合理

但真係好落後

無錢係咁架啦...
但有樣野好就係武俠風
咩witcher rdr2都比唔上

其他所謂嘅武俠驚都比唔上

唔明點解可以疾到咁...

技術問題

出果日買，玩左2個鐘lag到傻左，無玩落去

反而俠客就成日拎出來打

我係見到嗰d所謂武功秘笈就會J出血嗰d
武俠風真係好正

隻game係好有心意，但太長，好難頂玩多次

玩咗兩次，但內容無update 都未有動力再玩

而家啲武俠驚大部分都掛羊頭賣狗肉，得返好少數武俠驚內容係真係有質素，河洛算係當中最好的，只係同其他啱啱相反，佢技術方面係幾差下

好中意天命奇御，想問依隻買唔買得過?
見係回合制好似好唔同
同埋想問下依隻係咪台灣game嚟

宜家好多溝埋d 神怪落武俠度, 好唔鐘意
佢整番呢隻希望 快d開放 steam workshop 啦

陽陰氣係味最近更新

我原價買都覺得抵玩
天命我都玩過 河洛豐富好多
steam唔岩玩可以退 買黎試下先

實體版已成condom

又整啲咩萌寵，發光嘅武器同裝備，救命
而家佢主力谷隻新作，俠隱閣，玩育成

天命改嗰啲武功名好唔得

唔係以金庸小說做藍本差好多
武俠驚同金庸真係分唔開

梁羽生，古龍，改啲名都唔差
但天命改嗰啲武功名好似冇咗個文化底蘊咁

今次更左d咩
新出後玩左陣就冇玩
覺得係到跑黎跑去，地圖又冇d npc標記，
做任務揾人拎物品都好on9咁揾勁耐 勁浪費時間，一d都唔好玩

Ching係咪唔睇字嗰啲人嚟？

主要係修復lag 機個問題
呢隻game做任喺呢個世代標準係難
但比起金庸群俠傳, 要喺背包撳啱道具先有劇情, 已經好撚friendly

啱啱特價買左
今晚返去玩下先

一開始好廢
去到邊都打唔贏
成日唔夠打要quit game再load
收到隊友就開始上手
而家玩左2x個鐘終於收第3個人

啱啱出果陣啲人話優化好差冇買到，想問而加有冇改善到？

我有咩方法可以學到獅子吼？
我本身偏陽性內功 唔知點解冇啦啦變左中性
仲要多左內力先比我學 依加時125內力😭😭😭

我係第二次開save先識去搵奶媽同棍佬
第一個save係蛇洞已經卡卡地

問多樣野, 更新左1.29洗唔洗開新save?

雖然隻game有好撚多問題
不過佢唔lag 已經夠哂
老老實實 佢頭一兩個鎮都真係幾多野玩
可惜之後就

楊改之剛開局好難玩，
玩左十個鍾重開轉玩令狐一劍拙靜流算數

最近更新好左多

刀勁過劍

玩左陣唔係好慣個操作
仁王2又出，遲啲先玩

好似要玩邪先勁

咁又唔駛嘅，血刀有係好，無都得。

一周目乜都唔識
主角玩獸王訣同做肉盾
唔知後期會唔會卡關…

一開波個蛇任 又卡 個NPC 死左個FD 出去同佢講 但完唔到任

有無check埋屍體隔離個袋

蛇任係唔夠打卡住左?
另一個NPC果個係似有血跡定其他野
影響到個結局